msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Language: zh_Hant\n"
"X-Qt-Contexts: true\n"

msgctxt "Description|"
msgid "Meta-Analysis"
msgstr "後設分析"

msgctxt "Description|"
msgid "Classical Meta-Analysis"
msgstr "傳統後設分析"

msgctxt "Description|"
msgid "Selection Models"
msgstr "選擇模型"

msgctxt "Description|"
msgid "Bayesian Meta-Analysis"
msgstr "貝氏後設分析"

msgctxt "Description|"
msgid "Robust Bayesian Meta-Analysis"
msgstr "穩健貝氏後設分析"

msgctxt "BayesianMetaAnalysis|"
msgid "Effect Size"
msgstr "效果量"

msgctxt "BayesianMetaAnalysis|"
msgid "Effect Size Standard Error"
msgstr "效果量標準誤差"

msgctxt "BayesianMetaAnalysis|"
msgid "95% CI Lower and Upper Bound"
msgstr "95% 信賴區間的下界與上界"

msgctxt "BayesianMetaAnalysis|"
msgid "Study Labels"
msgstr "研究標籤"

msgctxt "ClassicalMetaAnalysis|"
msgid "Effect Size"
msgstr "效果量"

msgctxt "ClassicalMetaAnalysis|"
msgid "Effect Size Standard Error"
msgstr "效果量標準誤差"

msgctxt "ClassicalMetaAnalysis|"
msgid "Study Labels"
msgstr "研究標籤"

msgctxt "ClassicalMetaAnalysis|"
msgid "Covariates"
msgstr "共變數"

msgctxt "ClassicalMetaAnalysis|"
msgid "Factors"
msgstr "因素"

msgctxt "ClassicalMetaAnalysis|"
msgid "Model"
msgstr "模型"

msgctxt "ClassicalMetaAnalysis|"
msgid "Components"
msgstr "成份"

msgctxt "ClassicalMetaAnalysis|"
msgid "Model Terms"
msgstr "模型"

msgctxt "ClassicalMetaAnalysis|"
msgid "Include intercept"
msgstr "包含截距"

msgctxt "MultilevelMetaAnalysis|"
msgid "Effect Size"
msgstr "效果量"

msgctxt "MultilevelMetaAnalysis|"
msgid "Effect Size Variance"
msgstr "效果量變異數"

msgctxt "MultilevelMetaAnalysis|"
msgid "Fixed Effects"
msgstr "固定效果"

msgctxt "MultilevelMetaAnalysis|"
msgid "Inner Grouping (Multivariate Structure)"
msgstr "內部分組(多元結構)"

msgctxt "MultilevelMetaAnalysis|"
msgid "Outer Grouping (Grouping Structure)"
msgstr "外部分組(分組結構)"

msgctxt "MultilevelMetaAnalysis|"
msgid "Case labels"
msgstr "個案標籤"

msgctxt "MultilevelMetaAnalysis|"
msgid "Fixed Effects Model"
msgstr "固定效果模型"

msgctxt "MultilevelMetaAnalysis|"
msgid "Predictors"
msgstr "預測變項"

msgctxt "MultilevelMetaAnalysis|"
msgid "Model Terms"
msgstr "模型"

msgctxt "MultilevelMetaAnalysis|"
msgid "Use intercept"
msgstr "使用截距"

msgctxt "MultilevelMetaAnalysis|"
msgid "Random Effects Model"
msgstr "隨機效果模型"

msgctxt "MultilevelMetaAnalysis|"
msgid "Multivariate Covariance Model"
msgstr "多變項共變異數模型"

msgctxt "MultilevelMetaAnalysis|"
msgid "Statistics"
msgstr "統計數據"

msgctxt "MultilevelMetaAnalysis|"
msgid "Omnibus Statistics"
msgstr "Omnibus統計"

msgctxt "MultilevelMetaAnalysis|"
msgid "Anova Table"
msgstr "Anova表格"

msgctxt "MultilevelMetaAnalysis|"
msgid "Fit Indices"
msgstr "適配指標"

msgctxt "MultilevelMetaAnalysis|"
msgid "Coefficients"
msgstr "係數"

msgctxt "MultilevelMetaAnalysis|"
msgid "Fixed Effects Coefficients Table"
msgstr "固定效果係數表"

msgctxt "MultilevelMetaAnalysis|"
msgid "Random Effects Coefficients Table"
msgstr "隨機效果係數表"

msgctxt "MultilevelMetaAnalysis|"
msgid "Model Derived Statistics"
msgstr "模型導出統計量"

msgctxt "MultilevelMetaAnalysis|"
msgid "Estimated Marginal Means"
msgstr "估計邊際平均值"

msgctxt "MultilevelMetaAnalysis|"
msgid "Plots"
msgstr "圖"

msgctxt "MultilevelMetaAnalysis|"
msgid "Funnel plot"
msgstr "漏斗圖"

msgctxt "MultilevelMetaAnalysis|"
msgid "Forest plot"
msgstr "森林圖"

msgctxt "MultilevelMetaAnalysis|"
msgid "Advanced"
msgstr "進階的"

msgctxt "MultilevelMetaAnalysis|"
msgid "Method"
msgstr "方法"

msgctxt "MultilevelMetaAnalysis|"
msgid "Fixed Effects Covariance Matrix"
msgstr "固定效果共變異數矩陣"

msgctxt "MultilevelMetaAnalysis|"
msgid "Diagnostics"
msgstr "診斷"

msgctxt "MultilevelMetaAnalysis|"
msgid "Test for Funnel Plot Asymmetry"
msgstr "檢驗漏斗圖的對稱性"

msgctxt "MultilevelMetaAnalysis|"
msgid "Rank correlation test"
msgstr "等級相關檢驗"

msgctxt "MultilevelMetaAnalysis|"
msgid "Egger's Regression test"
msgstr "Egger的迴歸檢定"

msgctxt "MultilevelMetaAnalysis|"
msgid "Fail-safe-N analysis (controversial)"
msgstr "失敗安全數分析 (有爭議)"

msgctxt "MultilevelMetaAnalysis|"
msgid "Diagnostics Table"
msgstr "診斷表格"

msgctxt "MultilevelMetaAnalysis|"
msgid "Diagnostic plots"
msgstr "診斷圖"

msgctxt "MultilevelMetaAnalysis|"
msgid "Residual vs Dependent"
msgstr "殘差 vs 非獨立"

msgctxt "MultilevelMetaAnalysis|"
msgid "Profile Random Effects Parameters (takes time)"
msgstr "剖面隨機效果參數 (耗時)"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "Fitted model"
msgstr "適配模型"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "Path to the fitted model"
msgstr "適配模型的路徑"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "Cohen's d"
msgstr "Cohen's d 效果量"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "Correlation"
msgstr "相關係數"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "Effect Size"
msgstr "效果量"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "Effect Size Standard Error"
msgstr "效果量標準誤"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "95% CI Lower and Upper Bound"
msgstr "95% 信賴區間的下界與上界"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "N"
msgstr "樣本數"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "Study Labels"
msgstr "研究標籤"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "Positive"
msgstr "正向"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "Negative"
msgstr "負向"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "Effect"
msgstr "效果"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "Heterogeneity"
msgstr "異質性"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "Weight function"
msgstr "加權函數"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "Set null priors"
msgstr "設定虛無先驗"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "Inference"
msgstr "推論"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "Models overview"
msgstr "模型概述"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "Inclusion"
msgstr "包含"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "Order"
msgstr "制定"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "Posterior prob."
msgstr "後驗機率."

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "Individual models"
msgstr "個體模型"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "Single model"
msgstr "單一模型"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "CI width"
msgstr "信賴區間寬度"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "Plots"
msgstr "圖"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "Pooled estimates"
msgstr "綜合估計"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "Forest plot"
msgstr "森林圖"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "Show"
msgstr "展現"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "Ascending"
msgstr "上升的"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "Descending"
msgstr "下降的"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "Weights"
msgstr "權重"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "Rescale x-axis"
msgstr "重新縮放x軸"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "Type"
msgstr "類型"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "Model averaged"
msgstr "模型平均"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "Conditional"
msgstr "有條件的"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "Model number"
msgstr "模型號碼"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "MCMC Diagnostics"
msgstr "馬可夫鏈蒙特卡羅診斷"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "Plot"
msgstr "圖"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "Trace"
msgstr "痕跡"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "Autocorrelation"
msgstr "自相關"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "Advanced"
msgstr "進階的"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "log(OR)"
msgstr "對數"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "Fisher's z"
msgstr "費雪z檢定"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "Adaptation"
msgstr "適應"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "Burnin"
msgstr "伯寧(Burnin)"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "Chains"
msgstr "鏈"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "Thin"
msgstr "薄的"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "Autofit"
msgstr "自動調整"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "Maximum fitting time"
msgstr "最大適配時間"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "hours"
msgstr "小時"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "minutes"
msgstr "分鐘"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "seconds"
msgstr "秒數"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "Save the fitted model"
msgstr "儲存最適模型"

msgctxt "SelectionModels|"
msgid "Effect sizes & SE"
msgstr "效果量和標準誤"

msgctxt "SelectionModels|"
msgid "Correlations & N"
msgstr "相關係數和樣本數"

msgctxt "SelectionModels|"
msgid "Correlation"
msgstr "相關係數"

msgctxt "SelectionModels|"
msgid "Effect Size"
msgstr "效果量"

msgctxt "SelectionModels|"
msgid "Effect Size Standard Error"
msgstr "效果量和標準誤"

msgctxt "SelectionModels|"
msgid "N"
msgstr "樣本數"

msgctxt "SelectionModels|"
msgid "P-value (one-sided)"
msgstr "p值 (單尾)"

msgctxt "SelectionModels|"
msgid "Model"
msgstr "模型"

msgctxt "SelectionModels|"
msgid "P-value cutoffs"
msgstr "p值切截點分數"

msgctxt "SelectionModels|"
msgid "Two-sided selection"
msgstr "雙尾檢定選擇"

msgctxt "SelectionModels|"
msgid "Automatically join p-value intervals"
msgstr "自動連結p值區間"

msgctxt "SelectionModels|"
msgid "Positive"
msgstr "正向"

msgctxt "SelectionModels|"
msgid "Negative"
msgstr "負向"

msgctxt "SelectionModels|"
msgid "Cohen's d"
msgstr "Cohen's 效果量"

msgctxt "SelectionModels|"
msgid "Fisher's z"
msgstr "費雪z檢定"

msgctxt "SelectionModels|"
msgid "Inference"
msgstr "推論"

msgctxt "SelectionModels|"
msgid "Fixed Effects"
msgstr "固定效果"

msgctxt "SelectionModels|"
msgid "Random Effects"
msgstr "隨機效果"

msgctxt "SelectionModels|"
msgid "Plots"
msgstr "圖"

msgctxt "SelectionModels|"
msgid "Weight Function"
msgstr "加權函數"

msgctxt "SelectionModels|"
msgid "Fixed effects"
msgstr "固定效果"

msgctxt "SelectionModels|"
msgid "Random effects"
msgstr "隨機效果"

msgctxt "SelectionModels|"
msgid "Rescale x-axis"
msgstr "重新縮放x軸"

msgctxt "SelectionModels|"
msgid "Mean model estimates"
msgstr "平均模型估計"

msgctxt "Description|"
msgid "Synthesize evidence across multiple studies"
msgstr "彙整多項研究的證據"

msgctxt "BayesianMetaAnalysisAdvanced|"
msgid "Advanced"
msgstr "進階的"

msgctxt "BayesianMetaAnalysisAdvanced|"
msgid "Prior model probability"
msgstr "先驗模型機率"

msgctxt "BayesianMetaAnalysisAdvanced|"
msgid "Fixed effects"
msgstr "固定效果"

msgctxt "BayesianMetaAnalysisAdvanced|"
msgid "Random effects"
msgstr "隨機效果"

msgctxt "BayesianMetaAnalysisAdvanced|"
msgid "Estimation settings (MCMC)"
msgstr "估計設定 (馬可夫鏈蒙特卡羅)"

msgctxt "BayesianMetaAnalysisAdvanced|"
msgid "iterations:"
msgstr "迭代:"

msgctxt "BayesianMetaAnalysisAdvanced|"
msgid "chains:"
msgstr "鏈:"

msgctxt "BayesianMetaAnalysisAdvanced|"
msgid "Bayes factor computation"
msgstr "貝氏因子計算"

msgctxt "BayesianMetaAnalysisAdvanced|"
msgid "Integration"
msgstr "積分"

msgctxt "BayesianMetaAnalysisAdvanced|"
msgid "Bridge sampling"
msgstr "Bridge抽樣"

msgctxt "BayesianMetaAnalysisInference|"
msgid "Inference"
msgstr "推論"

msgctxt "BayesianMetaAnalysisInference|"
msgid "Model"
msgstr "模型"

msgctxt "BayesianMetaAnalysisInference|"
msgid "Fixed effects"
msgstr "固定效果"

msgctxt "BayesianMetaAnalysisInference|"
msgid "Random effects"
msgstr "隨機效果"

msgctxt "BayesianMetaAnalysisInference|"
msgid "Model averaging"
msgstr "模型平均"

msgctxt "BayesianMetaAnalysisInference|"
msgid "Constrained random effects"
msgstr "限制的隨機效果"

msgctxt "BayesianMetaAnalysisInference|"
msgid "All positive"
msgstr "全部正向"

msgctxt "BayesianMetaAnalysisInference|"
msgid "All negative"
msgstr "全部負向"

msgctxt "BayesianMetaAnalysisInference|"
msgid "Table"
msgstr "表"

msgctxt "BayesianMetaAnalysisInference|"
msgid "Model probabilities"
msgstr "模型機率"

msgctxt "BayesianMetaAnalysisInference|"
msgid "Effect sizes per study"
msgstr "每個研究的效果量"

msgctxt "BayesianMetaAnalysisPlots|"
msgid "Plots"
msgstr "圖"

msgctxt "BayesianMetaAnalysisPlots|"
msgid "Forest plot"
msgstr "森林圖"

msgctxt "BayesianMetaAnalysisPlots|"
msgid "Observed"
msgstr "觀察"

msgctxt "BayesianMetaAnalysisPlots|"
msgid "Estimated"
msgstr "估計"

msgctxt "BayesianMetaAnalysisPlots|"
msgid "Both"
msgstr "都"

msgctxt "BayesianMetaAnalysisPlots|"
msgid "Show labels"
msgstr "顯示標籤"

msgctxt "BayesianMetaAnalysisPlots|"
msgid "Ordering"
msgstr "訂製"

msgctxt "BayesianMetaAnalysisPlots|"
msgid "Year (ascending)"
msgstr "年 (遞增)"

msgctxt "BayesianMetaAnalysisPlots|"
msgid "Year (descending)"
msgstr "年 (遞減)"

msgctxt "BayesianMetaAnalysisPlots|"
msgid "Effect size (ascending)"
msgstr "效果量 (遞增)"

msgctxt "BayesianMetaAnalysisPlots|"
msgid "Effect size (descending)"
msgstr "效果量 (遞減)"

msgctxt "BayesianMetaAnalysisPlots|"
msgid "Order"
msgstr "制訂"

msgctxt "BayesianMetaAnalysisPlots|"
msgid "Ascending"
msgstr "上升的"

msgctxt "BayesianMetaAnalysisPlots|"
msgid "Descending"
msgstr "下降的"

msgctxt "BayesianMetaAnalysisPlots|"
msgid "Row order"
msgstr "行序"

msgctxt "BayesianMetaAnalysisPlots|"
msgid "Cumulative forest plot"
msgstr "累積森林圖"

msgctxt "BayesianMetaAnalysisPlots|"
msgid "Prior and posterior"
msgstr "先驗和後驗"

msgctxt "BayesianMetaAnalysisPlots|"
msgid "Additional info"
msgstr "其他資訊"

msgctxt "BayesianMetaAnalysisPlots|"
msgid "Add fixed and random effects posterior"
msgstr "增加固定和隨機效果後驗"

msgctxt "BayesianMetaAnalysisPlots|"
msgid "Shade 95% CI"
msgstr "95%信賴區間陰影"

msgctxt "BayesianMetaAnalysisPlots|"
msgid "Sequential plot"
msgstr "趨勢圖"

msgctxt "BayesianMetaAnalysisPlots|"
msgid "Bayes factors"
msgstr "貝氏因子"

msgctxt "BayesianMetaAnalysisPlots|"
msgid "Posterior model probabilities"
msgstr "後驗模型機率"

msgctxt "BayesianMetaAnalysisPriors|"
msgid "Priors"
msgstr "先驗"

msgctxt "BayesianMetaAnalysisPriors|"
msgid "Effect size"
msgstr "效果量"

msgctxt "BayesianMetaAnalysisPriors|"
msgid "Cauchy"
msgstr "柯西"

msgctxt "BayesianMetaAnalysisPriors|"
msgid "location:"
msgstr "地點:"

msgctxt "BayesianMetaAnalysisPriors|"
msgid "scale:"
msgstr "量表:"

msgctxt "BayesianMetaAnalysisPriors|"
msgid "Normal"
msgstr "常態"

msgctxt "BayesianMetaAnalysisPriors|"
msgid "mean:"
msgstr "平均數:"

msgctxt "BayesianMetaAnalysisPriors|"
msgid "std:"
msgstr "標準差:"

msgctxt "BayesianMetaAnalysisPriors|"
msgid "t"
msgstr "t值"

msgctxt "BayesianMetaAnalysisPriors|"
msgid "df:"
msgstr "自由度:"

msgctxt "BayesianMetaAnalysisPriors|"
msgid "Truncation"
msgstr "捨去"

msgctxt "BayesianMetaAnalysisPriors|"
msgid "Lower bound:"
msgstr "下界:"

msgctxt "BayesianMetaAnalysisPriors|"
msgid "Upper bound:"
msgstr "上界:"

msgctxt "BayesianMetaAnalysisPriors|"
msgid "Inverse gamma"
msgstr "反伽瑪"

msgctxt "BayesianMetaAnalysisPriors|"
msgid "shape:"
msgstr "偏態:"

msgctxt "BayesianMetaAnalysisPriors|"
msgid "Half t"
msgstr "半數t檢驗"

msgctxt "BayesianMetaAnalysisPriors|"
msgid "Plot prior(s)"
msgstr "先驗圖"

msgctxt "ClassicalMetaAnalysisDiagnostics|"
msgid "Diagnostics"
msgstr "診斷指標"

msgctxt "ClassicalMetaAnalysisDiagnostics|"
msgid "Plots"
msgstr "圖"

msgctxt "ClassicalMetaAnalysisDiagnostics|"
msgid "Trim-fill analysis"
msgstr "修剪填補分析"

msgctxt "ClassicalMetaAnalysisDiagnostics|"
msgid "Profile plot"
msgstr "剖面圖"

msgctxt "ClassicalMetaAnalysisDiagnostics|"
msgid "Diagnostic plots"
msgstr "診斷圖"

msgctxt "ClassicalMetaAnalysisDiagnostics|"
msgid "Q-Q plot standardized residuals"
msgstr "Q-Q標準化的殘差圖"

msgctxt "ClassicalMetaAnalysisDiagnostics|"
msgid "Robustness"
msgstr "穩健性"

msgctxt "ClassicalMetaAnalysisDiagnostics|"
msgid "Fail-safe N"
msgstr "成敗估計數"

msgctxt "ClassicalMetaAnalysisDiagnostics|"
msgid "Casewise diagnostics"
msgstr "全部觀察值診斷"

msgctxt "ClassicalMetaAnalysisMethod|"
msgid "Method"
msgstr "方法"

msgctxt "ClassicalMetaAnalysisMethod|"
msgid "Fixed Effects"
msgstr "固定效果"

msgctxt "ClassicalMetaAnalysisMethod|"
msgid "Maximum Likelihood"
msgstr "最大概似法"

msgctxt "ClassicalMetaAnalysisMethod|"
msgid "Restricted ML"
msgstr "限制性最大似似法"

msgctxt "ClassicalMetaAnalysisMethod|"
msgid "DerSimonian-Laird"
msgstr "DerSimonian-Laird法"

msgctxt "ClassicalMetaAnalysisMethod|"
msgid "Hedges"
msgstr "黑吉斯(Hedges)"

msgctxt "ClassicalMetaAnalysisMethod|"
msgid "Hunter-Schmidt"
msgstr "亨特(Hunter)-施密特(Schmidt)"

msgctxt "ClassicalMetaAnalysisMethod|"
msgid "Sidik-Jonkman"
msgstr "Sidik和Jonkman"

msgctxt "ClassicalMetaAnalysisMethod|"
msgid "Empirical Bayes"
msgstr "經驗貝氏"

msgctxt "ClassicalMetaAnalysisMethod|"
msgid "Paule-Mandel"
msgstr "Paule和Mandel"

msgctxt "ClassicalMetaAnalysisStatistics|"
msgid "Statistics"
msgstr "統計數"

msgctxt "ClassicalMetaAnalysisStatistics|"
msgid "Regression Coefficients"
msgstr "迴歸係數"

msgctxt "ClassicalMetaAnalysisStatistics|"
msgid "Estimates"
msgstr "估計值"

msgctxt "ClassicalMetaAnalysisStatistics|"
msgid "Confidence intervals"
msgstr "信賴區間"

msgctxt "ClassicalMetaAnalysisStatistics|"
msgid "Interval"
msgstr "區間"

msgctxt "ClassicalMetaAnalysisStatistics|"
msgid "Test"
msgstr "檢定"

msgctxt "ClassicalMetaAnalysisStatistics|"
msgid "Covariance matrix"
msgstr "共變異數矩陣"

msgctxt "ClassicalMetaAnalysisStatistics|"
msgid "Model Fit"
msgstr "模型適配"

msgctxt "ClassicalMetaAnalysisStatistics|"
msgid "Fit measures"
msgstr "適配測量"

msgctxt "ClassicalMetaAnalysisStatistics|"
msgid "Forest plot"
msgstr "森林圖"

msgctxt "ClassicalMetaAnalysisStatistics|"
msgid "Show labels"
msgstr "顯示標籤"

msgctxt "ClassicalMetaAnalysisStatistics|"
msgid "Ordering"
msgstr "訂製"

msgctxt "ClassicalMetaAnalysisStatistics|"
msgid "Year (ascending)"
msgstr "年 (遞增)"

msgctxt "ClassicalMetaAnalysisStatistics|"
msgid "Year (descending)"
msgstr "年 (遞減)"

msgctxt "ClassicalMetaAnalysisStatistics|"
msgid "Effect size (ascending)"
msgstr "效果量 (遞增)"

msgctxt "ClassicalMetaAnalysisStatistics|"
msgid "Effect size (descending)"
msgstr "效果量 (遞減)"

msgctxt "ClassicalMetaAnalysisStatistics|"
msgid "Funnel plot"
msgstr "漏斗圖"

msgctxt "ClassicalMetaAnalysisStatistics|"
msgid "Rank test for funnel plot asymmetry"
msgstr "漏斗圖對稱性的等級檢驗"

msgctxt "ClassicalMetaAnalysisStatistics|"
msgid "Regression test for funnel plot asymmetry"
msgstr "迴歸分析檢驗漏斗圖不對稱性"

msgctxt "ClassicalMetaAnalysisStatistics|"
msgid "Residuals Model"
msgstr "殘差模型"

msgctxt "ClassicalMetaAnalysisStatistics|"
msgid "Residuals parameters"
msgstr "殘差參數"

msgctxt "BayesianMetaAnalysisPlots|"
msgid "Add prior"
msgstr "增加先驗"

msgctxt "BayesianMetaAnalysisPriors|"
msgid "Heterogeneity (between-study SD)"
msgstr "異質性(研究間的標準差)"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysisPriors|"
msgid "Effect"
msgstr "效果"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysisPriors|"
msgid "Effect (null)"
msgstr "效果(null)"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysisPriors|"
msgid "Heterogeneity"
msgstr "異質性"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysisPriors|"
msgid "Heterogeneity (null)"
msgstr "異質性(null)"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysisPriors|"
msgid "Publication bias: PET"
msgstr "出版偏誤:PET"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysisPriors|"
msgid "Publication bias: PET (null)"
msgstr "出版偏誤:PET(null)"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysisPriors|"
msgid "Publication bias: PEESE"
msgstr "出版偏誤: PEESE"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysisPriors|"
msgid "Publication bias: PEESE (null)"
msgstr "出版偏誤: PEESE (null)"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysisPriors|"
msgid "Distribution"
msgstr "分布"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysisPriors|"
msgid "Parameters"
msgstr "參數"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysisPriors|"
msgid "Truncation"
msgstr "捨去"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysisPriors|"
msgid "Prior weights"
msgstr "先驗權重"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysisPriors|"
msgid "Normal(μ,σ)"
msgstr "常態(平均數、變異數)"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysisPriors|"
msgid "Student-t(μ,σ,v)"
msgstr "學生-t檢定(母體平均數、母體標準差、母體變異數)"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysisPriors|"
msgid "Cauchy(x₀,θ)"
msgstr "柯西(x₀,θ)"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysisPriors|"
msgid "Gamma(α,β)"
msgstr "伽瑪(α,β)"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysisPriors|"
msgid "Gamma(k,θ)"
msgstr "伽瑪(k,θ)"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysisPriors|"
msgid "Inverse-Gamma(α,β)"
msgstr "反伽瑪(α,β)"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysisPriors|"
msgid "Log-Normal(μ,σ)"
msgstr "對數常態(μ,σ)"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysisPriors|"
msgid "Beta(α,β)"
msgstr ""

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysisPriors|"
msgid "Uniform(a,b)"
msgstr ""

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysisPriors|"
msgid "Spike(x₀)"
msgstr ""

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysisPriors|"
msgid "None"
msgstr "無"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysisPriors|"
msgid "lower"
msgstr "下介"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysisPriors|"
msgid "upper"
msgstr "上介"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysisPriors|"
msgid "Weight"
msgstr "權重"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysisWeightfunctions|"
msgid "Publication bias: selection models"
msgstr "出版偏誤: 選擇模型"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysisWeightfunctions|"
msgid "Publication bias: selection models (null)"
msgstr "出版偏誤: 選擇模型(null)"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysisWeightfunctions|"
msgid "Weight function"
msgstr "加權函數"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysisWeightfunctions|"
msgid "Cut-points"
msgstr "切截點"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysisWeightfunctions|"
msgid "Parameters"
msgstr "參數"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysisWeightfunctions|"
msgid "Prior weights"
msgstr "先驗權重"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysisWeightfunctions|"
msgid "Two-sided"
msgstr "雙側"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysisWeightfunctions|"
msgid "One-sided"
msgstr "單側"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysisWeightfunctions|"
msgid "Two-sided (fixed)"
msgstr "雙側(固定)"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysisWeightfunctions|"
msgid "One-sided (fixed)"
msgstr "單側(固定)"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysisWeightfunctions|"
msgid "None"
msgstr "無"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysisWeightfunctions|"
msgid "p-values"
msgstr "p值"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysisWeightfunctions|"
msgid "Weight"
msgstr "權重"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "Correlations"
msgstr "相關"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "Log odds ratios"
msgstr "對數勝算比"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "Unstandardized effect sizes"
msgstr "未標準化效果量"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "Log Odds Ratio"
msgstr "對數勝算比"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "RoBMA-PSMA"
msgstr ""

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "RoBMA-PP"
msgstr ""

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "Custom"
msgstr ""

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "Prior scale"
msgstr ""

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "vs. Best"
msgstr ""

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "vs. Previous"
msgstr ""

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "Bayes factor"
msgstr "貝氏因子"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "Output scale"
msgstr ""

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "Shorten prior names"
msgstr ""

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "PET-PEESE"
msgstr ""

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "Order by"
msgstr ""

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "Estimate"
msgstr "估計值"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "Bayesian updating"
msgstr "貝氏更新"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "Posterior estimates"
msgstr "後驗估計"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "PET"
msgstr ""

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "PEESE"
msgstr ""

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "Estimation scale"
msgstr ""

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "R-hat"
msgstr "R-hat 向量"

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "Effective sample size"
msgstr ""

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "MCMC error"
msgstr ""

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "MCMC error / SD"
msgstr ""

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "Extend samples"
msgstr ""

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "Remove failed models"
msgstr ""

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "Rebalance component probability on model failure"
msgstr ""

msgctxt "Description|"
msgid "Classical"
msgstr "古典"

msgctxt "Description|"
msgid "Bayesian"
msgstr "貝氏"

msgctxt "Description|"
msgid "Prediction Model Performance"
msgstr ""

msgctxt "Description|"
msgid "Classical Prediction Model Performance"
msgstr ""

msgctxt "Description|"
msgid "WAAP-WLS"
msgstr ""

msgctxt "Description|"
msgid "PET-PEESE"
msgstr ""

msgctxt "Description|"
msgid "Bayesian Prediction Model Performance"
msgstr ""

msgctxt "BayesianPredictionPerformance|"
msgid "MCMC Diagnostics"
msgstr "馬可夫鏈蒙特卡羅診斷"

msgctxt "BayesianPredictionPerformance|"
msgid "Plots"
msgstr "圖"

msgctxt "BayesianPredictionPerformance|"
msgid "Running means"
msgstr ""

msgctxt "BayesianPredictionPerformance|"
msgid "Autocorrelation"
msgstr "自相關"

msgctxt "BayesianPredictionPerformance|"
msgid "Gelman Rubin"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "BayesianPredictionPerformance|"
msgid "Advanced"
msgstr "進階的"

msgctxt "BayesianPredictionPerformance|"
msgid "Adapt"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "BayesianPredictionPerformance|"
msgid "Burnin"
msgstr "伯寧(Burnin)"

msgctxt "BayesianPredictionPerformance|"
msgid "Sample"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "BayesianPredictionPerformance|"
msgid "Chains"
msgstr "鏈"

#, fuzzy
msgctxt "PetPeese|"
msgid "Effect sizes & SE"
msgstr "效果量和標準誤"

#, fuzzy
msgctxt "PetPeese|"
msgid "Correlations & N"
msgstr "相關係數和樣本數"

msgctxt "PetPeese|"
msgid "Correlation"
msgstr "相關係數"

msgctxt "PetPeese|"
msgid "Effect Size"
msgstr "效果量"

msgctxt "PetPeese|"
msgid "Effect Size Standard Error"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "PetPeese|"
msgid "Fisher's z"
msgstr "費雪z檢定"

msgctxt "PetPeese|"
msgid "Cohen's d"
msgstr "Cohen's d 效果量"

#, fuzzy
msgctxt "PetPeese|"
msgid "Inference"
msgstr "推論"

msgctxt "PetPeese|"
msgid "Multiplicative heterogeneity estimates"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "PetPeese|"
msgid "Plots"
msgstr "圖"

msgctxt "PetPeese|"
msgid "PET"
msgstr ""

msgctxt "PetPeese|"
msgid "PEESE"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "PetPeese|"
msgid "Mean model estimates"
msgstr "平均模型估計"

msgctxt "PredictionPerformanceData|"
msgid "Measure"
msgstr ""

msgctxt "PredictionPerformanceData|"
msgid "C statistic"
msgstr ""

msgctxt "PredictionPerformanceData|"
msgid "C-statistic"
msgstr ""

msgctxt "PredictionPerformanceData|"
msgid "Standard Error"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "PredictionPerformanceData|"
msgid "95% CI Lower and Upper Bound"
msgstr "95% 信賴區間的下界與上界"

msgctxt "PredictionPerformanceData|"
msgid "Number of Participants"
msgstr ""

msgctxt "PredictionPerformanceData|"
msgid "Number of Observed Events"
msgstr ""

msgctxt "PredictionPerformanceData|"
msgid "Number of Expected Events"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "PredictionPerformanceData|"
msgid "Study Labels"
msgstr "研究標籤"

#, fuzzy
msgctxt "PredictionPerformanceInference|"
msgid "Inference"
msgstr "推論"

msgctxt "PredictionPerformanceInference|"
msgid "Within-study variation"
msgstr ""

msgctxt "PredictionPerformanceInference|"
msgid "Normal/Log"
msgstr ""

msgctxt "PredictionPerformanceInference|"
msgid "Normal/Identity"
msgstr ""

msgctxt "PredictionPerformanceInference|"
msgid "Poisson/Log"
msgstr ""

msgctxt "PredictionPerformanceInference|"
msgid "Prior and posterior plot"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "PredictionPerformanceInference|"
msgid "Forest plot"
msgstr "森林圖"

msgctxt "PredictionPerformanceInference|"
msgid "Labels"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "PredictionPerformanceInference|"
msgid "Estimates"
msgstr "估計值"

msgctxt "PredictionPerformanceInference|"
msgid "Column name (lCI)"
msgstr ""

msgctxt "PredictionPerformanceInference|"
msgid "Column name (uCI)"
msgstr ""

msgctxt "PredictionPerformanceInference|"
msgid "C-statistics"
msgstr ""

msgctxt "PredictionPerformanceInference|"
msgid "C-statistics (lCI)"
msgstr ""

msgctxt "PredictionPerformanceInference|"
msgid "C-statistics (uCI)"
msgstr ""

msgctxt "PredictionPerformanceInference|"
msgid "Funnel plot asymmetry test"
msgstr ""

msgctxt "PredictionPerformanceInference|"
msgid "Egger (unweighted)"
msgstr ""

msgctxt "PredictionPerformanceInference|"
msgid "Egger (multiplicative overdispersion)"
msgstr ""

msgctxt "PredictionPerformanceInference|"
msgid "Macaskill"
msgstr ""

msgctxt "PredictionPerformanceInference|"
msgid "Macaskill (pooled)"
msgstr ""

msgctxt "PredictionPerformanceInference|"
msgid "Peters"
msgstr ""

msgctxt "PredictionPerformanceInference|"
msgid "Debray"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "PredictionPerformanceInference|"
msgid "Plot"
msgstr "圖"

#, fuzzy
msgctxt "PredictionPerformancePriors|"
msgid "Priors"
msgstr "先驗"

msgctxt "PredictionPerformancePriors|"
msgid "Normal mean:"
msgstr ""

msgctxt "PredictionPerformancePriors|"
msgid "sd:"
msgstr ""

msgctxt "PredictionPerformancePriors|"
msgid "Uniform"
msgstr ""

msgctxt "PredictionPerformancePriors|"
msgid "min:"
msgstr ""

msgctxt "PredictionPerformancePriors|"
msgid "max:"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "PredictionPerformancePriors|"
msgid "location:"
msgstr "地點:"

#, fuzzy
msgctxt "PredictionPerformancePriors|"
msgid "scale:"
msgstr "量表:"

#, fuzzy
msgctxt "PredictionPerformancePriors|"
msgid "df:"
msgstr "自由度:"

#, fuzzy
msgctxt "WaapWls|"
msgid "Effect sizes & SE"
msgstr "效果量和標準誤"

#, fuzzy
msgctxt "WaapWls|"
msgid "Correlations & N"
msgstr "相關係數和樣本數"

msgctxt "WaapWls|"
msgid "Correlation"
msgstr "相關係數"

#, fuzzy
msgctxt "WaapWls|"
msgid "Effect Size"
msgstr "效果量"

msgctxt "WaapWls|"
msgid "Effect Size Standard Error"
msgstr ""

msgctxt "WaapWls|"
msgid "Fisher's z"
msgstr "費雪z檢定"

msgctxt "WaapWls|"
msgid "Cohen's d"
msgstr "Cohen's d 效果量"

#, fuzzy
msgctxt "WaapWls|"
msgid "Inference"
msgstr "推論"

#, fuzzy
msgctxt "WaapWls|"
msgid "Plots"
msgstr "圖"

#, fuzzy
msgctxt "WaapWls|"
msgid "Mean model estimates"
msgstr "平均模型估計"

#, fuzzy
msgctxt "PetPeese|"
msgid "Transform correlations to"
msgstr "將相關係數轉換成"

#, fuzzy
msgctxt "SelectionModels|"
msgid "Transform correlations to"
msgstr "將相關係數轉換成"

msgctxt "WaapWls|"
msgid "Transform correlations to"
msgstr "將相關係數轉換成"

msgctxt "Description|"
msgid "Penalized Meta-Analysis"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "PenalizedMetaAnalysis|"
msgid "Effect Size"
msgstr "效果量"

msgctxt "PenalizedMetaAnalysis|"
msgid "Effect Size Standard Error"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "PenalizedMetaAnalysis|"
msgid "Method"
msgstr "方法"

msgctxt "PenalizedMetaAnalysis|"
msgid "Horseshoe"
msgstr ""

msgctxt "PenalizedMetaAnalysis|"
msgid "Lasso"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "PenalizedMetaAnalysis|"
msgid "Covariates"
msgstr "共變數"

#, fuzzy
msgctxt "PenalizedMetaAnalysis|"
msgid "Factors"
msgstr "因素"

msgctxt "PenalizedMetaAnalysis|"
msgid "Clustering"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "PenalizedMetaAnalysis|"
msgid "Model"
msgstr "模型"

#, fuzzy
msgctxt "PenalizedMetaAnalysis|"
msgid "Components"
msgstr "成份"

#, fuzzy
msgctxt "PenalizedMetaAnalysis|"
msgid "Include intercept"
msgstr "包含截距"

msgctxt "PenalizedMetaAnalysis|"
msgid "Scale predictors"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "PenalizedMetaAnalysis|"
msgid "Priors"
msgstr "先驗"

msgctxt "PenalizedMetaAnalysis|"
msgid "Df"
msgstr ""

msgctxt "PenalizedMetaAnalysis|"
msgid "Scale"
msgstr ""

msgctxt "PenalizedMetaAnalysis|"
msgid "Df (global)"
msgstr ""

msgctxt "PenalizedMetaAnalysis|"
msgid "Df (slab)"
msgstr ""

msgctxt "PenalizedMetaAnalysis|"
msgid "Scale (global)"
msgstr ""

msgctxt "PenalizedMetaAnalysis|"
msgid "Scale (slab)"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "PenalizedMetaAnalysis|"
msgid "Inference"
msgstr "推論"

msgctxt "PenalizedMetaAnalysis|"
msgid "I²"
msgstr ""

msgctxt "PenalizedMetaAnalysis|"
msgid "Posterior plots"
msgstr ""

msgctxt "PenalizedMetaAnalysis|"
msgid "Model terms"
msgstr ""

msgctxt "PenalizedMetaAnalysis|"
msgid "Plotted term"
msgstr ""

msgctxt "PenalizedMetaAnalysis|"
msgid "MCMC diagnostics"
msgstr ""

msgctxt "PenalizedMetaAnalysis|"
msgid "Horizontal axis"
msgstr ""

msgctxt "PenalizedMetaAnalysis|"
msgid "Vertical axis"
msgstr ""

msgctxt "PenalizedMetaAnalysis|"
msgid "Plot type"
msgstr ""

msgctxt "PenalizedMetaAnalysis|"
msgid "Traceplot"
msgstr ""

msgctxt "PenalizedMetaAnalysis|"
msgid "Scatterplot"
msgstr ""

msgctxt "PenalizedMetaAnalysis|"
msgid "Histogram"
msgstr ""

msgctxt "PenalizedMetaAnalysis|"
msgid "Density"
msgstr ""

msgctxt "PenalizedMetaAnalysis|"
msgid "Autocorrelations"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "PenalizedMetaAnalysis|"
msgid "Advanced"
msgstr "進階的"

#, fuzzy
msgctxt "PenalizedMetaAnalysis|"
msgid "Estimation settings (MCMC)"
msgstr "估計設定 (馬可夫鏈蒙特卡羅)"

msgctxt "PenalizedMetaAnalysis|"
msgid "Warmup"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "PenalizedMetaAnalysis|"
msgid "Iterations"
msgstr "迭代"

#, fuzzy
msgctxt "PenalizedMetaAnalysis|"
msgid "Chains"
msgstr "鏈"

msgctxt "PenalizedMetaAnalysis|"
msgid "Adapt delta"
msgstr ""

msgctxt "PenalizedMetaAnalysis|"
msgid "Maximum treedepth"
msgstr ""

msgctxt "PetPeese|"
msgid "Measure"
msgstr ""

msgctxt "BayesianMetaAnalysisAdvanced|"
msgid "samples:"
msgstr ""

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "Input type"
msgstr ""

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "Expected direction of effect sizes"
msgstr ""

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "RoBMA-original"
msgstr ""

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "Models (Custom Ensemble Only)"
msgstr ""

msgctxt "SelectionModels|"
msgid "Measure"
msgstr ""

msgctxt "SelectionModels|"
msgid "Expected direction of effect sizes"
msgstr ""

msgctxt "WaapWls|"
msgid "Measure"
msgstr ""

msgctxt "PenalizedMetaAnalysis|"
msgid "Terms"
msgstr ""

msgctxt "PenalizedMetaAnalysis|"
msgid "Estimates table"
msgstr ""

msgctxt "PenalizedMetaAnalysis|"
msgid "Heterogeneity table"
msgstr ""

msgctxt "PenalizedMetaAnalysis|"
msgid "Available terms"
msgstr ""

msgctxt "PenalizedMetaAnalysis|"
msgid "Selected terms"
msgstr ""

msgctxt "PetPeese|"
msgid "Sample size"
msgstr ""

msgctxt "PetPeese|"
msgid "Mean estimates table"
msgstr ""

msgctxt "PetPeese|"
msgid "Regression estimates table"
msgstr ""

msgctxt "PetPeese|"
msgid "Regression Estimate"
msgstr ""

msgctxt "PredictionPerformanceData|"
msgid "O/E Ratio"
msgstr ""

msgctxt "PredictionPerformanceData|"
msgid "O/E ratio"
msgstr ""

msgctxt "PredictionPerformanceInference|"
msgid "Export computed effect size"
msgstr ""

msgctxt "PredictionPerformanceInference|"
msgid "Column name (effect size)"
msgstr ""

msgctxt "PredictionPerformanceInference|"
msgid "O/E ratios"
msgstr ""

msgctxt "PredictionPerformanceInference|"
msgid "O/E ratios (lCI)"
msgstr ""

msgctxt "PredictionPerformanceInference|"
msgid "O/E ratios (uCI)"
msgstr ""

msgctxt "PredictionPerformancePriors|"
msgid "mu: summary estimate (O/E Ratio)"
msgstr ""

msgctxt "PredictionPerformancePriors|"
msgid "mu: summary estimate (C statistic)"
msgstr ""

msgctxt "PredictionPerformancePriors|"
msgid "tau: heterogeneity (Between study SD)"
msgstr ""

msgctxt "PredictionPerformancePriors|"
msgid "T"
msgstr ""

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "Model ensemble type"
msgstr ""

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "Prior distribution plots"
msgstr ""

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "Conditional parameter estimates"
msgstr ""

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "BF comparison"
msgstr ""

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "Marginal likelihood"
msgstr ""

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "Posterior probability"
msgstr ""

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "logOR"
msgstr ""

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "Alphabetical"
msgstr ""

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "Prior distribution"
msgstr ""

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "Overview table"
msgstr ""

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "Posterior samples density"
msgstr ""

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "MCMC"
msgstr ""

msgctxt "RobustBayesianMetaAnalysis|"
msgid "Samples"
msgstr ""

msgctxt "SelectionModels|"
msgid "P-value frequency table"
msgstr ""

msgctxt "SelectionModels|"
msgid "Mean estimates table"
msgstr ""

msgctxt "SelectionModels|"
msgid "Estimated weights table"
msgstr ""

msgctxt "SelectionModels|"
msgid "Estimated heterogeneity table"
msgstr ""

msgctxt "WaapWls|"
msgid "Sample size"
msgstr ""

msgctxt "WaapWls|"
msgid "Mean estimates table"
msgstr ""

msgctxt "WaapWls|"
msgid "Multiplicative heterogeneity estimates table"
msgstr ""
